鳩叫手足入一入來

考唔考慮叫英文

可以畀向外文宣組做嘢，擺上Twitter/Reddit

前提係

必須有好多人和應先好

諗諗點喺各區組織一次叫英文

10連準備

1/10

2/10

3/10

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

可以

叫過幾次If we burn冇人應

手足使唔使咁快

呢啲就唔好，叫返Stand with HK，fight for freedom

或者 Free HK/democracy now好似好啲

大愛撚 阻膠 用愛與和平同把口去救港

大家俾啲掌聲自己 啪啪啪啪
今日好成功

支持 推

中英都叫！！！！！！！
Shout for both Cantonese and English every 10:00pm HKers!!!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

繼續推

今晚冇人應，好失望

咁你有咩睇法？

用愛與和平同把去感化黑警

做畀鬼佬睇wor ching

咁唔知啦
我入黎唔係串你
係想屌尻班阻膠撚同大愛撚

我明，但唔使個個po都jer住嘅，見到左膠po咪屌佢老母囉。

但有時左膠嘢會令鬼佬好關注，希望你明白

收到 香港人還擊